巴士依舊野有咩用？

係窗邊有依舊野，un到隻手好痛

固定個窗簾

掛野

如果你拉窗簾落黎呢舊嘢可以hold住

雖然我唔知但

呢條文宣片整埋下半集! 你肯推Post 就12.8 一定有3百萬人!

但上面無整窗簾，要個扣黎托

唔好座第一行位，座後一行啦

鐘意坐車頭睇景

未見過巴士有依舊野

固定窗簾
城巴d新車同埋機場車先有